\chapter{Inserción de documentos pdf en el documento}
\label{ape:apendiceD}
De este modo podemos agregar pdfs desde latex al propio documento\ldots, para ello revisar el paquete \textbf{pdfpages}

\includepdf[pages=-]{pdfpages}
%\includepdf[pages=-]{EstDistAbs2011CLEI}